有冇方法將唇亡齒寒呢個道理帶俾國際

台灣之所以撐香港，係因為香港被搞掂後，就輪到台灣全面被滲透、入侵。但西方國家之所以撐香港，係基於人道同人權保障。佢哋大部人未意識到香港係世界前哨陣地（呢句說話97前中共講過，而家應驗咗），係文明自由世界對壘極權嘅最前線，其實中共已經開始滲透全世界，如果香港輸咗，下一個受害者就係台灣，然後東南亞，跟住到韓國，再然後澳洲。慢慢全世界就成為中共勢力範圍。

要推俾全世界知。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可